連狗幾時先開個阿活汽車台？

比我開膠po用

阿活靈車台

阿活含撚台

非gay

阿活收皮台

宜家個車台已經係

直接開去黑洞

ikr

g持

叫連狗做野

連畜唔開唯有回家了

唔好呀